部平版充唔倒100％

最近入左部 freer x9 發覺充電充唔到100％去到99％停咗

1，在淘寶買的，早幾日運到，但發覺唔可以充電到100％， 去倒99％已停咗。『申請退款』但遭拒絕 而家點算好 ？有乜方法呢佢上倒100％
2，用安兔兔睇電量得1000mah，但係我唔信部機電量只係得1000mah你地估係咪錯誤訊息？

咪上番淘寶同賣家講囉
咁都上黎問
抵撚你死啦信淘寶

淘寶
大陸機

Amazon fire HD咁平刀吾買，去淘宝買

我發誓以後唔再上『淘佬』同『 hkepc』呢個中坑山寨大陸機機地

更正：我應該叫『hkepc 』呢個中坑山寨大陸機大本營

嘈個賣家

epc班友獲獲都買完平野以為自己搞得掂，慳好多，點知最後徙錢徙時間

搵客服介入咪得囉

我已刪除同登出晒淘寶同 epc啦，真係以後唔再上呢兩個網站。

客戶話我證句顯示部機有事

D大陸閪機就算撚數啦
話唔定原廠都有BUG

都係建議你算,因為搞多兩搞俾你退款都好,你都要寄返部野上賣家到先等到退款
我幾年都都買過兩部大陸and tab
大把BUG,所以點解D人話點都好買部iPad,
冇人用And tab嫁啦師兄

有保護 , 番大陸保.

計埋時間成本, 都唔見左成1000蚊

更正, 有保養,
唔好買大陸平板 , 硬件勁, 軟件廢.
非買大陸機不可, 買, 華為 , 小米平板.
小米有 miui 做咗好多年. , UI 應該最好.

Miui 好撚唔好用
但 stability 同啲山寨廠比點都贏幾條街

冇架啦撚樣
部機點都係硬食架啦
死心啦你

就算有無事都可以搵介入

咩情況?

我早幾年係香港買左部大陸平板。。。頭一年都整四次（香港有得保）。。。最係算了粗用不再整丟佢好喎！

我比咗屋企人用，其實部機除咗電池外其餘暫時未有問題，算啦當自已唔好彩。以後就算再用大陸機，都係華為或妖米算啦

買翻新ipad啦，千零二千蚊，仲邊有用屎為妖米嘅理由

其實我有部***s28.0 用咗兩年半但都未壞，所以想平平地買多部後備支那機用。 唉，如果我早知唔浪費九百幾買啦。